[連登李力持]知唔知咩人最鍾意笑？

哮喘病人，因為佢哋成日嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻。

唔俾講基佬

樓主比愛滋基佬屎忽鬼屌到嘻嘻作叫

知唔知咩動物最鍾意笑？

係河馬，因為河河河河河

\¥*］|⋯*_^

負皮：好笑

係羊咩咩 因為咩是咁好笑

屌

係蝦

哈哈哈哈哈哈

俾我食咗

唔知點解覺得咁講好折墮

利申：哮喘病人

宜家唔係IQ鬼才